香港民族獨立自治政府 正式承認 加泰隆尼亞共和國

你唔是滅咗國喇咩

流亡政府

Cc台 承認就得啦

個人簽名整個承認國家list點睇